<resources>
    <string name="app_name">HeartBroken</string>
    <string name="img_description">image</string>
    <string name="sica">SICA</string>
    <string name="friendzone">FRIENDZONE</string>
    <string name="one_year">1 AÑO</string>
    <string name="three_year">3 AÑOS</string>
    <string name="send">enviar</string>

    <string-array name="list_question_sica">
        <item>Que sientes cuando ves a esa persona?</item>
        <item>Que te atrae de esa persona?</item>
        <item>Que le dedicarias a esa persona?</item>
        <item>Que haces cuaando estas solo?</item>
        <item>Que pasa si te toca estudiar con esa persona en el mismo aula de clases?</item>
        <item>Tratas de averiguar todo sobre esa persona?</item>
    </string-array>

    <string-array name="list_answer_sica">
        <item>
            a) Me siento mas perdido que los hijos de Ricky Martin en el Dia de las Madre.-
            b) Siento que mi marcapasos se loquea y, lo peor, es que no tengo marcapasos.-
            c) Sin querer, todos se enteran de mis caries por la sonrisa que me sale al verla.-
            d) Solo veo bultos, debo ir al oculista mas seguido.
        </item>
        <item>
            a) Su caracter: es la personificacion de la Madre Teresa, pero mas simpatica y 70 años menos.-
            b) Su mirada: es mas tierna que hacerle el desayuno a mamá el dia de la madre (con la plata de uno mismo).-
            c) Su alegria es contagiante. Trabaja de animador(a) infantil los fines de semana.-
            d) (Hombres) Su cuerpo o (Mujeres) su ropa.
        </item>
        <item>
            a) Me envolveria en papel de regalo y me mando por Courier.-
            b) Poemas, canciones, mi examen de artes plasticas, la foto de portada de mi FB.-
            c) El peluche que me regalo mi ex. Con esta crisis, todo es reciclable.-
            d) Le regalo a mi hermano(a) menor. Y me quedo con su cuarto.
        </item>
        <item>
            a) Me paso la tarde entera pensando en el o ella y cuando duermo ya estoy soñando que estoy pensando en el o ella.-
            b) Escucho musica corta venas, lacrimogenas y mas tristes que la ultima navidad del chavo del 8.-
            c) Escribo poemas y las revendo a mis amigos.-
            d) No disponible. Estoy jugando PlayStation.
        </item>
        <item>
            a) Empezaria a bañarme.-
            b) Seria el peor año academico de mi vida. Es imposible estudiar con semejante distraccion.-
            c) La invito a estudiar juntos despues de clases. En el peor de los casos hasta estudiaria.-
            d) Que es estudiar?
        </item>
        <item>
            a) Estoy llevando un curos de hacker profesional para saber sus contraseñas de internet.-
            b) Solo lo intento de Lunes a Sabado. El domingo es un dia para la revision semanal de Muro de FB.-
            c) Me conozco todo su vida. Cuando su mamá se olvida de su cumpleaños suele llamarme.-
            d) Me acabo de enterar algunas cosas de ella, pretendo presentarsela al novio de mi hermana.
        </item>
    </string-array>
</resources>
